HSBC 個新e-banking 版面

我對住個新版面真係眼火爆，佢地話想放大啲字，所以將啲選項疊起哂，搞到我次次都要撞好多次先搵到想要的選項。
打上去HOTLINE要求保留個舊版面，佢地只係識得noted with thanks
我想請教下大家用新版面有咩秘訣，可以好似舊版咁唔使CLICK咁多嘢，快捷啲?

可以用番舊版的。
登入咗之後望吓網頂，有個類似的說明文字，㩒ok就跳去舊版。
我用咗一次新版頂唔順，打電話問CS教的。

唔得呀，舊版的功能不停CUT，而家出唔到月結單，而家又做唔到bill payment，迫人去新版面

咁西？
唔俾我用舊版我會撒資！
打去嘈吓佢先。

我覺得 ok 喎
都係放隻 mouse 上上面咪會彈哂出黎比你撳

吓⋯⋯
你唔識用

唔知唔識用，而係個新版面好煩，㩒多好多次MOUSE先去到想做嘅位，舊板兩三個click 就去到